支持國安法，但條件係恢復東莞性都地位，穩定香港民心，其次中國公安全面取代香港警察

俾人打得仲金

有酷刑不了

唔使幻想共匪會同你講條件

將香港變東莞

呢個時候仲掛住叫雞....

中共：不會屈服
再嘈將香港變做性都 全部港女服務幹部

加埋淘寶免運費ok?

wtf
俾我上深圳already enough lol
anyway 最近失業率上升，經濟不景氣
多咗好多... 🤭🤭😗😏

公安只係保安，冇裝，識玩

有$300蚊iso服務唔反共